壞iphone可以點賣

如題

iphone 6 行貨，
應該底板壞，有時開到有時開唔到，
買咗新機已過曬資料，
所以部機已無相同片等等；
但做唔到重設(有少量資料如email等未做logout)

想知哩個情況將部機當零件賣返幾百蚊是否可行，
怕唔怕剩低嘅資料俾人拎到，
謝

比返部機人啦

咁驚比人偷資料就唔好賣啦

on9

都可以嘅，
因為買新機4000蚊，
想多少賣返幫補下先問

謝

賣DC放機

幾百蚊賣黎做咩